聽日730調景嶺地鐵線希望見到你！！

公海tg group and channel:

聽日7月30
7點半
調景嶺站 綠線
要見到你

香港有冇新既運動模式係睇呢一次
一定要出黎
多你一個真係好重要！

唔好再話唔好搞地鐵喇
做咩都有機會失民意
不過做左就有機會
唔做就乜都冇

仲有
是次不合作運動與車長罷唔罷工冇直接關係
請大家留意返

光復香港，時代革命！

聽日見

推

到非勇武回合

推啊

多你一個真係好多 我求下你地出黎😭

希望在於人民 改變始於抗爭

Puah

過海呢咁？

push

推爆

Push

會到
到時見呀 今晚早啲訓 唔比遲到！

推撚爆佢 聽日我要見到大家

多你一個真係好多呀！

聽朝見！唔出正衰仔！

推呀

共產黨萬歲

好奇一問 點解今次係調景嶺？

推上熱門就交比你地

我冇嘢講

剩係玩一條線既話成效唔夠

有冇機九龍塘大圍東鐘/金鐘都玩

多你一個好多 明天見！

完全冇問題

g幫你推

你肯出黎絕對有！！！

冇得怕 一定會有

推撚爆佢

要創新出奇策！

人手置頂～～

推爆佢

一齊去嘆下冷氣 傾下計

明天見！

齊齊去

聽日等睇樓主柒上新聞

聽日見！！！！！！！！

有車就去啦

新巴職工會：會響應塞爆港島行動

大家努力係冇白費！！！

推，緊急

聽朝見
最鐘意搭地鐵返工

好，盡早出
無問題

其實點解要調景嶺站？
我去其他線到得唔得？

點解淨係調景嶺？

出黎啦大家 叫你地搭地鐵炸

光復香港 時代革命

點解只搞綠線既？金鐘呢？

聽日見！！

中環唔搞？

咁藍色呢

請一定要罷

聽日支持你地 8半到遲唔遲？

狗仔唔好誤會

我指8半到番工公司

推到上頂

聽日綠色線見

去到要做乜?

去咗先講 多一個自已人差好遠

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

借位
請幫手report page, 內含義士資料

盡到
=============
光復香港 時代革命

遲到仆街 唔該準時

聽朝見入唔到調景嶺都照舊不合作

今次係新開始，大家一定要成功！
之後就容易推罷工

希望多人 聽朝調景嶺返工

我地一齊加油

聽朝730見

去

up

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

弊家伙啦，我返工就喺呢條線

聽朝見

搞綠線好啦唔好搞紫色線 唔係將軍澳就變孤島邊度都去唔到

罷工係和理非既極至 有目標既勇武先係真勇武

明天差你一個

推撚爆

認真問 點解調景嶺

好早

推 冇人講嘅

8月5罷工七區有冇集合地方 定會遲啲公佈呢 因為早啲定文宣可以做野+大家有方向啲
純討論：分散七區會唔會集中唔到人潮

推。

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

叉錯腳又好 跌左電話都好

執返身彩就好走啦

唔好俾人請入黑房飲咖啡

路面安全駕駛tg group:

北角會唔會有？

最緊要多人 出咗嚟先
聽日見

北角都好重要
加埋調景嶺一齊搞

試著說 差你一個

未上到熱門

我要見到過萬人喺gp度！！

8月5號齊罷工

推推

其實到底有冇車長係會罷工 冇嘅夠學生真係唔搞好過搞

會出現！！！！

人多就事成

除左聽日
仲有個元氣彈儲緊氣
唔推都share

支持

唔好推啦搞亂香港架會

幫幫手

加油
唔想返工

我要罷工

聽日0730調景嶺見！
聽日0730調景嶺見！
聽日0730調景嶺見！

好多人返9點架 朝早7:30fit曬

快D幫藍絲造反！

我冇野講

哇, 成效好大呀
政府, 警犬一定跪低, 返工既人實會搭車返歸

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

光復香港
時代革命

唔好遲到不容缺席

我樓下，有咩要做？

推 唔該 出嚟幫手

諗住出咗先
但有冇巴絲分享吓出黎可以做啲咩？

730大塞車

地鐵不嬲人多，塞足一日有乜出奇？

要點做？

希望多啲人join

繼續推

？？

小王巴打加油啊

再推啦

大家聽日730見！

繼續

就差你一個呀 聽日見

123333

NEW GAME MODE

超合作運動

730大塞車85大罷工

問下各位和理非，罷工罷學除咗阻人番工有咩用？對訴求有咩幫助？會有狗官黑驚受影響咩？
利申:武鬥派

工有好多份，香港只得一個

5.30不合作運動
8.5全民大罷工

見到好似要鎖匙

推夠未呀

我夠識推啦

咁如果全港搞三罷嘅幾千幾萬人甚至係遊行嘅幾十萬人都有覺悟嘅時候，再多黑警都打唔過你啦

如果見到有人阻礙車門關閉
記得要按緊急停車按鈕
盡一份好乘客嘅責任

推 塞爆佢

我係和理非,都係調景嶺人,希望聽我講幾句
我真心覺得地鐵不合作唔好再搞
搞乘客對政府黑警完全不痛不癢
純粹擾民只會趕走中立,令藍變深藍
難聽d講其實都係一種無差別攻擊
如果要搞港鐵一定係推全線車長罷工
呢個先係最大型同最政治正確
之前塞九龍塘個晚有一部分巴打都有共識唔好搞
希望你地停一停諗一諗呢個活動意義係咩

岩聽就聽,唔岩聽隨便屌
總之做咩都唔分唔割

到時見

推爆！我要成個月台都係自己友！

多你一個好多！

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

千祈唔好擋車門關閉
千祈唔好禁緊急制
千祈唔好扮頭暈搵職員

仲有咩

聽日見，記得單程飛

出黎啦 1齊輪流跌野
唔洗企咁入 企出d

730 大罷工

明天我返工會經，但支持活動

加油手足們

推
聽朝見

係點玩法?
玩綠色線而唔係紫色線?

有冇單拖巴可以做啲乜

推！

PUSH

730塞鐵呀香港人！

聽日MTR會有大量狗隻進駐
抄牌、臨時拘留!
大家小心

聽日見
ps.幫完手9衝返工 對唔住大家 已經冇錢冇得罷工了不過一定會繼續發夢嘅

800-815 先最多人喺果度轉

當啲廢老屌果時我會響一旁打嘴砲 同佢地鬥無賴
「乜你地香港人奴性咁重」
「打風果陣唔洗返工就開心 而家比哂理由你返去抖又唔滿意」
「搞咩亂香港姐 有中央撐住 邊有咁易亂」
「係囉成班大學生讀屎片 唉 大學生都咁 想像唔到讀毅進果啲點搞」

點解置唔到頂

人手置頂！！！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

地下鐵碰著她

係港鐵上既戀情

倒不如…

Pish

推呀喂 唔好沉底

有冇禁制組 病人可以pm @zisusername
病人好簡單，你比人撞到你突然腰痛要訓係地下郁唔到，其他人會黎幫你手企隔離

7月30不合作運動 及 8月5罷工行動整合

7月30日港鐵不合作運動之詳情

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

日期：7月30日
時間：07:30
地點：調景嶺地鐵站上車
人數：自己及現實朋友一位，若多於兩人請扮唔識（切勿ONLINE組隊）
隨身物件：行李箱、公事包、背包等（切勿攜帶任何可疑或危險物品）
衣著：普通上班／上學服飾（冇DRESS CODE，切勿過份張揚）

（Ａ）行動目標
癱瘓港鐵及交通，以致罷工罷課罷市，迫使政府回應訴求。

（Ｂ）行動內容
齊齊搭港鐵，如果見到有病人病倒，作為熱心市民，請拉手掣，等待盡責嘅港鐵職員提供協助，並保護好病人。

（１）其他行為
切勿做其他激烈或犯法行為，呢個活動係俾和理非／承受唔到風險嘅人出一分力參與爭取，一切安全至上。請記住，行動只係守法搭地鐵，車箱內如果有人絆倒／有病人暈倒，請各位熱心市民提供協助並保護傷者／病人，例如：月台緊急制／車頭車尾逃生門，容後再討論或視乎現場人數再跟隨Admin指示。

「車長很怕斷了繩索的逃生門，怕得會請病假」 - 港鐵車長

（２）點解搞地鐵，會喪失民意喎
有人話要有政治智慧，唔好搞地鐵，搞到普通市民冇得返工返學。但其實你做任何嘢，衝擊立法會，靜坐，遊行，甚至乜都唔做，都可以有唔同嘅人怪罪於你。各有各做，無需刻意爭取同情或體諒，加上輿論形勢控制唔到。好多野都會失民心，但係做左就有機會，唔做就一定冇

（３）自發／各自搞得唔得？
得，但唔建議。因為唔會有明顯效果，6月14日同7月25日係好例子，唔夠人做冇人保護，各有各做只會係一盤散沙。不如團結啲，安全地集體行動，大家保護大家，拖延嘅時間可以更長。

（４）喺其他站／喺其他時間搞得唔得？
之後有可能會喺其他站搞，但先統一7月30日喺調景嶺上車。揀07:30係因為上班時間，返工嘅一定係呢啲時間返，其他時間作用同影響唔大，下班時間唔好搞。所以07:30，真係真係唔好遲到。

（５）如遭拘捕／截查／罰款
冇做壞事光明正大唔洗驚，唔好被兇到，最緊要清楚自己權利。以防萬一請事先記低律師電話，其他需知可以喺其他地方搵到，呢到就唔詳述。另外可嘗試使用國語或英文同警察／港鐵職員交流對答，香港係國際都會嚟。大家良好市民，盡量唔好發生衝突，記得要有禮貌，但如果見到有其他良好市民被粗暴對待或恐嚇，請挺身而出幫幫手，保護好大家。如果有市民真係不幸被捕／罰款，請搵方法喺群組入面或同Admin講聲，事後記得拎口供紙同報平安。

我冇嘢講，我要去醫院，我要見律師，我唔解鎖電話，我唔簽任何文件。

（６）口罩／帽／服飾
普通返工咁著就可以。口罩／帽自己決定，冇需要刻意掩飾身份惹人懷疑，冇DRESS CODE，切勿過份張揚。

（７）互相保護
全程盡量望實手機同打吓字，請小心螢幕亮度同隔離嘅人。另外亦要留意身邊情況，如有其他市民需要協助，請作出支援，保護大家之餘亦要保護自己。

（８）個群組有鬼
個群組係一定會有鬼／狗，避唔到。唔需要捉鬼，唔駛理佢，Admin見到自然會踢。當日行動期間一定會有記者同狗，一切跟現場指示應變。如果現場發現唔夠人Admin亦會有可能叫散水，安全至上，冇人想有人出事。記住你只係搭地鐵返工返學，冇犯任何法例，唔需要驚。另外，請記者朋友手下留情，呢種時勢請盡量唔好影人樣。

（９）地面交通
死火燈為記認，全港大塞車，歡迎有車市民配合。

（１０）失敗咁多次仲要搞？
失敗原因係因為每一次都唔夠人，你試諗下你會唔會可以承受成車都望住你嘅目光自己去頂門？只要成功到呢一次，大家知點玩就好容易可以發起第二次，第三次。

（１１）總結
最後，有人可能會好興奮同覺得好好玩，有好多意見同建議，但有啲人可能根本唔會去現場，所以請小心一切帶風向言論。選擇參與嘅話請先清楚明白目的同理念，唔認同呢種做法嘅亦請你離開，各有各做。如有疑問，請重睇行動內容及本說明書或直接聯絡Admin。任何無關討論／無關消息／帶風向／鼓吹犯法或送頭行為／唔睇哂詳程就問問題／講阻住人返工／講喪失民意／講唔好塞地鐵嘅，全部一律即踢，要講自己返連登或者其他群組講。呢到只係一眾市民守法搭觀塘線返工返學，去感受地鐵世界頂級嘅服務質素。完。

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

宜家呢個時勢已經係最佳時機去升級
“It’s now or never.＂

8月5日7區集會及全港大三罷之詳情

公海tg channel：@saveinghk
公海tg grp：@saveinghkgrp

Push ah

7月30

推番哂上去

手動

回覆速度太快了，請重新輸入

人手

大家係咪知道晒了

推吖

香港人真係痴線！